大陸妹真係好正呀～

邊個留言「G」「雞」「假波」，我即刻祝利物浦英超冠軍

真波

切勤
abcdef

係泰國 通街都係呢啲女

G

大陸妹淨係用黎屌相信冇咩人會反對

假波

唉我屌你老母利物浦英超冠軍啦

我想睇隻眼 姐住做乜？？？

第二張條波 gap 好明顯係畫㗎喎

死港女D眼窩 臥蠶都係畫出黎架啦 畫波gap有咩問題
而且人地真材實料

「G」「雞」「假波」

臭雞
大陸G

牙占喜歡平胸的女生

真波求名

雞

angela？

lily

有冇ig個d

yes

和陳鈺琪

有J開，條女真係世界級淫，好想屌

泰國果啲驚J錯

成日黎香港 懷疑有做🤨

英超三連冠

唔知咩價錢